再一次證明 連賣菜果個都叫人買既野 係玩完既時候

除左樓

Shoeshine boy theory

大把人未買喎，又印錢，跌少少未啱，all in 平貨

即係菜?

大戶未沽完d 錢唔放入去都未知升唔升，投資者心理都係跟風

屌！一陣又農夫山泉，一陣又螞蟻金服
我唔炒港股都知升撚硬
唔洗驚㗎，all in啦

嗰個*